# ExchangeRates

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 1.5.5.

## Development server

Run `ng serve -o` for a dev server. Parameter `-o` will open new tab in your browser and show the SPA.

## О проекте

Проект сделан сугубо для получения умений в области разработки на Angular 2/5. Это мой первый проект на Angular, а так же первый опыт работы на TypeScript и первый опыт практического использования Canvas.

По минимуму используется объект Date. Вместо этого создан свой тип данных.

Проект реализует отображение графика курса валюты за некоторый промежуток времени. При наведении на график, на графике появляется точка и показывает дату и значение курса, а так же изменение по отношению к предыдущему дню.

Данные о курсе берутся из `src/app/rates-data.ts`.

Объект, в который перебиваются данные курса хранится в `src/app/dates.ts`.

Описание объекта Canvas, в котором хранятся предустановки для Canvasов, находится в `src/app/canvas-settings.ts`.
